\chapter{THỰC THI DỰ ÁN}
\label{Chapter4}
\section{Thực thi giai đoạn Khảo sát}

\begin{longtable}{|p{\textwidth}|}
    \hline
    \begin{minipage}{\textwidth}
        \begin{center}
            \Large\textbf{BIÊN BẢN NGHIỆM THU CÔNG VIỆC KHẢO SÁT}
        \end{center}
        \vspace{0.1cm}
        \noindent\textbf{TÊN CÔNG VIỆC:} Khảo sát \\

        \noindent\textbf{Ngày bắt đầu:} 24/11/2024 \\
        \textbf{Ngày kết thúc:} 28/11/2024 \\
        \textbf{Người quản lý:} Hoàng Thu Phương \\

        \noindent\rule{\textwidth}{0.4pt} \\

        \noindent\textbf{Ngày nghiệm thu:} 28/11/2024 \\

        \noindent\rule{\textwidth}{0.4pt} \\

        \noindent\textbf{Sản phẩm công việc đã được nghiệm thu:}
        \begin{enumerate}
            \item Báo cáo khảo sát chi tiết bao gồm:
                  \begin{itemize}
                      \item Các thông tin về đối tượng khảo sát.
                      \item Phương pháp khảo sát.
                      \item Kết quả khảo sát.
                  \end{itemize}
            \item Bảng tổng hợp dữ liệu khảo sát.
            \item Tài liệu hướng dẫn sử dụng kết quả khảo sát cho các mục đích nghiên cứu và phát triển.
        \end{enumerate}
        \noindent\textbf{Tiêu chí nghiệm thu:}
        \begin{itemize}
            \item Báo cáo khảo sát chi tiết, rõ ràng, chính xác.
            \item Bảng tổng hợp dữ liệu đầy đủ, dễ hiểu.
            \item Tài liệu hướng dẫn rõ ràng, áp dụng tốt cho nghiên cứu và phát triển.
        \end{itemize}
    \end{minipage} \\
    \hline
\end{longtable}

\begin{longtable}{|p{\textwidth}|}
    \hline
    \begin{minipage}{\textwidth}
        \noindent\textbf{Quá trình thực hiện:}
        \begin{enumerate}
            \item Xác định mục tiêu và đối tượng khảo sát:
                  \begin{itemize}
                      \item Làm rõ mục đích khảo sát và nhóm đối tượng cần khảo sát.
                  \end{itemize}
            \item Gặp gỡ khách hàng và tiến hành phỏng vấn:
                  \begin{itemize}
                      \item Thu thập thông tin trực tiếp từ khách hàng qua các cuộc họp và phỏng vấn.
                  \end{itemize}
            \item Phân loại thông tin:
                  \begin{itemize}
                      \item Thành yêu cầu chức năng.
                      \item Thành yêu cầu phi chức năng (hiệu suất, bảo mật, khả năng mở rộng).
                  \end{itemize}
            \item Xác định quy trình nghiệp vụ:
                  \begin{itemize}
                      \item Phân tích, mô hình hóa và mô tả chi tiết quy trình nghiệp vụ.
                  \end{itemize}
            \item Tổng hợp và lập hồ sơ khảo sát:
                  \begin{itemize}
                      \item Hệ thống hóa thông tin, xây dựng hồ sơ khảo sát chi tiết.
                  \end{itemize}
        \end{enumerate}

        \noindent\textbf{Thời gian thực hiện:} 5 ngày \\

        \noindent\textbf{Nguồn lực sử dụng:}
        \begin{itemize}
            \item \textbf{Tài liệu:} Từ các cuộc họp và phỏng vấn khách hàng.
            \item \textbf{Công cụ:} Phần mềm xử lý văn bản, bảng tính (Excel), phần mềm vẽ sơ đồ quy trình.
            \item \textbf{Nhân sự:}
                  \begin{itemize}
                      \item Quang: Khảo sát, ghi nhận thông tin.
                      \item Phong: Khảo sát, ghi nhận thông tin.
                      \item Phương: Tổng hợp và phân tích dữ liệu, lập hồ sơ.
                      \item Phát: Tổng hợp và phân tích dữ liệu, lập hồ sơ.
                  \end{itemize}
        \end{itemize}

        \noindent\textbf{Chi phí:} 4.400.000 VNĐ \\
    \end{minipage} \\
    \hline
\end{longtable}

\begin{longtable}{|p{\textwidth}|}
    \hline
    \begin{minipage}{\textwidth}
        \noindent\textbf{Kết quả nghiệm thu:}
        \begin{itemize}
            \item Công việc đã hoàn thành theo đúng yêu cầu và trong thời gian quy định.
            \item Tài liệu và sản phẩm bàn giao đáp ứng đầy đủ tiêu chí chất lượng.
            \item Khách hàng xác nhận hài lòng với kết quả và thanh toán chi phí thực hiện.
        \end{itemize}

        \vspace{0.5cm}
        \begin{flushleft}
            \hspace{8cm} \textbf{NGƯỜI THỰC HIỆN} \\ \vspace{1cm}
            \hspace{8.8cm} (Ký tên, họ tên)
        \end{flushleft}

    \end{minipage} \\
    \hline
\end{longtable}