\chapter{Kết thúc dự án}
\label{Chapter5}

\section{Biên bản kết thúc dự án}
\fbox{
    \begin{minipage}{\textwidth}
        \begin{center}
            \Large\textbf{BIÊN BẢN KẾT THÚC DỰ ÁN}
        \end{center}
        \vspace{0.2cm}
        \noindent\textbf{Tên dự án:} Xây dựng và phát triển hệ thống thông tin quản lý Nhân sự - Tiền lương

        \noindent\textbf{Thời gian thực hiện dự án:} 24/11/2024 đến 22/01/2025 \\
        \textbf{Bên A - Nhà đầu tư:} Công ty bất động sản Vinhome \\
        \textbf{Bên B - Giám đốc dự án:} Hoàng Thu Phương (Người đại diện)

        \noindent\rule{\textwidth}{0.4pt}

        \noindent\textbf{1. Mục đích biên bản}
        \begin{itemize}
            \item Ghi nhận việc kết thúc dự án đã hoàn thành theo kế hoạch.
            \item Xác nhận các sản phẩm chuyển giao đã đạt được yêu cầu và mục tiêu ban đầu.
            \item Đề xuất các khuyến nghị hoặc kinh nghiệm cho các dự án trong tương lai.
        \end{itemize}

        \noindent\textbf{2. Các sản phẩm chuyển giao}\\
        \begin{tabular}{|c|p{0.5\textwidth}|c|c|}
            \hline
            \textbf{STT} & \textbf{Sản phẩm}                                    & \textbf{Thời gian bàn giao} & \textbf{Trạng thái} \\ \hline
            1            & Hồ sơ khảo sát                                       & 28/11/2024                  & Hoàn thành          \\ \hline
            2            & Hồ sơ phân tích và thiết kế                          & 13/12/2024                  & Hoàn thành          \\ \hline
            3            & Phần mềm sau tích hợp                                & 07/01/2025                  & Hoàn thành          \\ \hline
            4            & Hồ sơ kiểm thử, Phần mềm sau kiểm thử                & 14/01/2025                  & Hoàn thành          \\ \hline
            5            & Hồ sơ triển khai và chuyển giao, Phần mềm hoàn thiện & 22/01/2025                  & Hoàn thành          \\ \hline
        \end{tabular}     
	\end{minipage}
}
\newpage
\fbox{
    \begin{minipage}{\textwidth}
        \noindent\textbf{3. Kết quả đạt được}
        \begin{itemize}
            \item Yêu cầu chức năng: Hệ thống đã đảm bảo các chức năng cần thiết như:
                  \begin{itemize}
                      \item Quản lý nhân sự, Quản lý chấm công, Quản lý lương, Quản lý lịch làm việc
                      \item Xem lương, xem lịch làm việc, chấm công.
                  \end{itemize}
            \item Yêu cầu phi chức năng:
                  \begin{itemize}
                      \item Giao diện thân thiện, đẹp, dễ sử dụng.
                      \item Hệ thống được tích hợp mượt mà, hoạt động ổn định.
                      \item Khả năng mở rộng dễ dàng.
                  \end{itemize}
        \end{itemize}
        \vspace{0.5cm}

        \noindent\textbf{4. Các hoạt động kết thúc dự án}
        \begin{table}[H]
            \centering
            \begin{tabular}{|c|p{0.3\textwidth}|p{0.3\textwidth}|}
                \hline
                \textbf{Hoạt động}     & \textbf{Người thực hiện}     & \textbf{Trách nhiệm}                                               \\ \hline
                Đánh giá kết quả dự án & Trưởng nhóm Hoàng Thu Phương & Đánh giá tính hoàn thiện của sản phẩm dựa trên yêu cầu ban đầu.    \\ \hline
                Xác nhận bàn giao      & Công ty Vinhome              & Xác nhận hệ thống hoạt động đúng yêu cầu.                          \\ \hline
                Lập biên bản kết thúc  & Các bên tham gia             & Ghi nhận các kết quả đạt được, kinh nghiệm và khuyến nghị.         \\ \hline
                Bàn giao chính thức    & Các bên tham gia             & Hoàn thành việc bàn giao, đảm bảo không có tranh chấp về sản phẩm. \\ \hline
            \end{tabular}
        \end{table}

        \vspace{0.5cm}

        \noindent\textbf{5. Ràng buộc được đáp ứng}
        \begin{itemize}
            \item \textbf{Tiến độ:} Dự án đã hoàn thành đúng thời hạn như thỏa thuận (22/01/2025).
            \item \textbf{Ngân sách:} Tổng chi phí dự án không vượt quá ngân sách đã phê duyệt.
            \item \textbf{Tương thích:} Hệ thống được phát triển tương thích với cơ sở hạ tầng hiện tại của công ty bất động sản Vinhome.
            \item \textbf{Yêu cầu kỹ thuật:} Đáp ứng đầy đủ các tiêu chí về giao diện, hiệu suất và khả năng mở rộng.
        \end{itemize}

        \vspace{0.5cm}

        \noindent\textbf{6. Xác nhận kết thúc}
        Chúng tôi, các bên tham gia, đã xem xét và đồng ý rằng dự án đã hoàn thành đúng mục tiêu và yêu cầu ban đầu. Không có tranh chấp nào liên quan đến sản phẩm chuyển giao.
        \noindent\rule{\textwidth}{0.4pt}
        \begin{flushright}
            \textbf{Hà Nội, ngày ... tháng ... năm 2025} \\ \vspace{0.5cm}
        \end{flushright}
        \begin{flushleft}
            \hspace{2cm} \textbf{Bên A} \hspace{6cm} \textbf{Bên B}\\
            \hspace{1cm} Đại diện: Công ty Vinhome \hspace{3.5cm} Đại diện: Hoàng Thu Phương\\
            \hspace{2cm} Ký tên          \hspace{6cm} Ký tên\\ \vspace{1cm}
        \end{flushleft}
	\end{minipage}
}        

\section{Biên bản thanh lý hợp đồng}
\fbox{
    \begin{minipage}{\textwidth}
        \begin{center}
            \Large\textbf{BIÊN BẢN THANH LÝ HỢP ĐỒNG}
        \end{center}
        \vspace{0.2cm}
        \noindent\textbf{Căn cứ:} Xây dựng và phát triển hệ thống thông tin quản lý Nhân sự - Tiền lương

        \begin{itemize}
            \item Hợp đồng số: 88/2024/HĐKD đã ký ngày …/…/2024 giữa Công ty Bất động sản Vinhome (Bên A) và Hoàng Thu Phương (Bên B).
            \item Biên bản kết thúc dự án “Xây dựng và phát triển hệ thống thông tin quản lý nhân sự - tiền lương” ngày 22/01/2025.
        \end{itemize}

        \noindent\textbf{Hôm nay, ngày 22 tháng 01 năm 2025} , tại văn phòng Công ty Bất động sản Vinhome, chúng tôi gồm:

        \noindent\textbf{1. Bên A - Nhà đầu tư:} Công ty Bất động sản Vinhome
        \begin{itemize}
            \item Đại diện: Nguyễn Xuân Sơn
            \item Chức vụ: Giám đốc điều hành Công ty Bất động sản Vinhome
            \item Địa chỉ: 18 Đa Tống
            \item Điện thoại: 123456789
            \item Email: nguyenxuanson@gmail.com
        \end{itemize}
        \noindent\textbf{2. Bên B - Đơn vị thực hiện dự án:} Hoàng Thu Phương
        \begin{itemize}
            \item Đại diện: Hoàng Thu Phương
            \item Chức vụ: Giám đốc dự án
            \item Địa chỉ: 175 Tây Sơn
            \item Điện thoại: 123456789
            \item Email: phuongthuhoang@gmail.com
        \end{itemize}
	\end{minipage}
}
\newpage
\fbox{
    \begin{minipage}{\textwidth}
        \noindent\textbf{1. Nội dung thanh lý hợp đồng} \\
        \noindent\textbf{1.1 Hai bên xác nhận rằng:}
        \begin{itemize}
            \item Bên B đã hoàn thành toàn bộ các nghĩa vụ theo hợp đồng số …/2024/HĐKD, bao gồm việc bàn giao các sản phẩm theo đúng chất lượng và tiến độ đã cam kết.
            \item Bên A đã nhận đủ các sản phẩm từ Bên B và xác nhận rằng các sản phẩm này đáp ứng đầy đủ yêu cầu được ghi trong hợp đồng
        \end{itemize}
        \noindent\textbf{1.2. Các sản phẩm chuyển giao}
        \begin{itemize}
            \item Hợp đồng số 88/2024/HĐKD chính thức được thanh lý từ ngày 22/01/2025.
            \item Sau thời điểm này, hai bên không còn nghĩa vụ pháp lý hay tài chính nào liên quan đến hợp đồng trên, ngoại trừ các trách nhiệm bảo hành (nếu có) được nêu trong hợp đồng.
        \end{itemize}
        \noindent\rule{\textwidth}{0.4pt}

        \vspace{0.2cm}

        \noindent\textbf{2. Các khoản thanh toán} \\
        \noindent\textbf{2.1. Tổng giá trị hợp đồng:} 260.000.000 VNĐ.\\
        \noindent\textbf{2.2. Khoản đã thanh toán:}
        \begin{itemize}
            \item 20\% giá trị hợp đồng: 52.000.000 VNĐ (đã thanh toán ngày 28/11/2024).
            \item 20\% giá trị hợp đồng: 52.000.000 VNĐ (đã thanh toán ngày 7/12/2024).
            \item 20\% giá trị hợp đồng: 52.000.000 VNĐ (đã thanh toán ngày 13/12/2024).
            \item 20\% giá trị hợp đồng: 52.000.000 VNĐ (đã thanh toán ngày 14/01/2025).
            \item 20\% giá trị còn lại: 52.000.000 VNĐ (được thanh toán sau khi bàn giao đầy đủ sản phẩm ngày 22/01/2025).
        \end{itemize}
        \noindent\textbf{2.3. Xác nhận thanh toán:}
        \begin{itemize}
            \item Bên B xác nhận đã nhận đủ tổng giá trị hợp đồng là 260.000.000 VNĐ từ Bên A.
        \end{itemize}

        \noindent\rule{\textwidth}{0.4pt}

        \noindent\textbf{3. Cam kết của các bên}
        \begin{itemize}
            \item Hai bên cam kết thực hiện đúng nội dung biên bản thanh lý hợp đồng này.
            \item Biên bản được lập thành 02 bản, mỗi bên giữ 01 bản và có giá trị pháp lý như nhau.
        \end{itemize}
        \noindent\rule{\textwidth}{0.4pt}
        \begin{flushright}
            \textbf{Hà Nội, ngày ... tháng ... năm 2025} \\ \vspace{0.5cm}
        \end{flushright}
        \begin{flushleft}
            \hspace{2cm} \textbf{Bên A} \hspace{8cm} \textbf{Bên B}\\
            \hspace{1cm} Đại diện: Công ty Vinhome \hspace{3.5cm} Đại diện: Hoàng Thu Phương\\
            \hspace{2cm} Ký tên          \hspace{8cm} Ký tên\\ \vspace{1cm}
        \end{flushleft}
	\end{minipage}
}
