\chapter*{Kết luận và hướng phát triển}
\label{Appendix1}

\section*{Kết luận}
Dự án "Phát triển hệ thống thông tin quản lý nhân sự - tiền lương" đã được triển khai thành công với mục tiêu tạo ra một giải pháp quản lý hiện đại, tự động hóa các quy trình và đảm bảo tính chính xác, hiệu quả trong việc xử lý dữ liệu nhân sự. Hệ thống không chỉ giúp tối ưu hóa việc quản lý nhân sự và tiền lương mà còn nâng cao khả năng báo cáo tài chính nhanh chóng, hỗ trợ lãnh đạo trong việc đưa ra các quyết định chiến lược.
\\ \\Quá trình thực hiện dự án đã tuân thủ nghiêm ngặt các nguyên tắc của mô hình thác nước (Waterfall), từ khâu khảo sát và phân tích thiết kế, đến phát triển, kiểm thử và triển khai chuyển giao. Hệ thống đã đáp ứng đầy đủ các yêu cầu về chức năng, phi chức năng và tuân thủ các tiêu chuẩn bảo mật, pháp lý. Đặc biệt, sự phối hợp chặt chẽ giữa các bên liên quan đã góp phần quan trọng vào thành công của dự án.

\section*{Hướng phát triển}
Để đảm bảo hệ thống tiếp tục phát huy hiệu quả và đáp ứng tốt hơn nhu cầu của doanh nghiệp trong tương lai, một số hướng phát triển được đề xuất bao gồm:
\begin{itemize}
    \item \textbf{Nâng cấp tính năng:}
          \begin{itemize}
              \item Phát triển thêm các tính năng quản lý hiệu suất nhân viên, đánh giá KPI, và lập kế hoạch đào tạo.
              \item Tích hợp phân tích dữ liệu lớn (Big Data) để dự đoán xu hướng nhân sự và tối ưu hóa chi phí.
          \end{itemize}
    \item \textbf{Mở rộng phạm vi sử dụng:}
          \begin{itemize}
              \item Tích hợp với các nền tảng khác như ứng dụng di động (mobile app) hoặc hệ thống ERP của doanh nghiệp.
              \item Hỗ trợ đa ngôn ngữ để phù hợp với các chi nhánh quốc tế.
          \end{itemize}
    \item \textbf{Tăng cường bảo mật:}
          \begin{itemize}
              \item Nâng cấp hệ thống bảo mật theo các tiêu chuẩn mới nhất như ISO 27001.
              \item Sử dụng trí tuệ nhân tạo (AI) để phát hiện và ngăn chặn các rủi ro bảo mật.
          \end{itemize}
    \item \textbf{Bảo trì và hỗ trợ người dùng:}
          \begin{itemize}
              \item Xây dựng quy trình bảo trì định kỳ và kênh hỗ trợ người dùng 24/7.
              \item Thu thập phản hồi của người dùng để cải thiện giao diện và trải nghiệm sử dụng.
          \end{itemize}
\end{itemize}
Với những hướng phát triển này, hệ thống quản lý nhân sự - tiền lương không chỉ đảm bảo tính ổn định mà còn thích nghi tốt với các yêu cầu kinh doanh ngày càng thay đổi, góp phần thúc đẩy sự phát triển bền vững của doanh nghiệp.